JUNKIE XL版本既正首聯盟配樂

係介紹水行俠果陣已經好鍾意呢首,原來係JUNKIE XL作既,後來比人取代左呢首就上唔到場,聽完有咩感覺?

50秒開始

想問一開始講超人之死既歌 係咩名？

Everybody knows

維基有齊

Danny Elfman 啲配樂非常混亂，old school 都算，啲弦樂同管樂你有拉我有我吹，一啲節奏都冇，一味求緊湊，本身套戲敘事節奏已經古靈精怪，加上咁嘅音樂睇得更辛苦。
用返舊經典theme 又唔夠好玩，平庸至極。睇完套戲，聽多次Album 都聽唔出水行俠同鋼骨嘅melody 係邊。
如果話Junkie XL 可能carry 唔到成個正義聯盟咁多英雄，Danny Elfman 呢種老屎忽都唔好得幾多，但至少Junkie XL 會尊重Zack Snyder , 冇Hans Zimmer 咁入腦都起碼啱feel 。